[公投]我地仲要個冇用嘅警隊嚟做咩？

屌你地班警察，
該做嘅唔做！唔該做你又做晒！
咁我地為咩事仲要出糧畀你？

我想知道大家諗法係點，
如果真係要解散警隊又應該用咩方法，
同埋替補方案係點？

解散班撚樣！
下...唔好啦...

光復香港！時代革命！

光復香港！

光復香港

時代革命

自組民團
政府 黑驚再冇合法性同需要

民團執法啦,班黑警想做就做唔想做唔做仲有糧出

全民自保！

出糧畀佢地條氣真心唔順

係,仲要串串貢

_ _ _ _出政權

師兄真熟歷史呀

班戇鳩成日以為自己出林鄭糧

阿木 聽講你老豆親中嫁喎

多謝推post